點解馬車出獄，個個咁撚high?

食屎狗!!!!!!!!!!!